（開箱）Bose QuietComfort Earbuds，光復硬件台，從開箱開始。

之前有巴打都討論過，連登硬件台同其他討論相比，好似無乜深入少少嘅技術討論，多數都係一句講哂，買邊款好，邊件唔好。大家作為用家，有時想買件產品，一係就跟大隊買熱門產品，一係就要爬文爬好耐先揀到啱自己嘅款式。所以連登係絕對需要更多開箱文，覺得買得啱，可以share下件產品有乜好。覺得中咗伏，更加要出post，大大屌落個廠商到，避免其他巴絲中伏 。

不過，世上係無最好嘅產品，只有最啱自己嘅產品，所以更加需要豐富嘅討論。

______________________________________________
利申，影音產品既喜好因人而異，貴唔代表最好，啱我亦唔代表啱你。而我係自己出錢買呢件產品，會從用家嘅角度做真實嘅評測。
相片版權屬我個人全權擁有，偷圖死全家
______________________________________________

直入正題，今次嘅主角係近日推出嘅真無線藍牙耳機：
Bose QuietComfort Earbuds

Bose 嘅True wireless headphones不嬲都出名在於強勁嘅ANC 技術(Active noise cancellation)，可以令你喺嘈雜嘅香港還你一個寧靜嘅聽歌環境，就算唔播歌，都可以有效隔音，睇下書，碌下電話都開心啲。

但Bose以前首代ANC嘅耳機，除左隔音以外，音質真係令人慘不忍睹，聲底焗，分析力差，聲場窄。不過今次，Bose QC Earbuds嘅真係有好大嘅進步，令我喺B&O E8, Master & Dynamic MW07 Plus 等相近價錢嘅耳機揀左佢。當然，佢係有缺點，QC Earbuds真係相對地好大件，唔止個耳機大件，個盒都好大舊，Design上亦無咁靚仔，下面會繼續講。

- 今代個耳機盒用左簡約嘅設計，霧面磨沙膠外殼，再加個大大嘅BOSE logo。

- 開盒後係耳機本體，同樣係霧面外殼，耳機盒中間得一粒制，長按可以bluetooth pairing.

- 耳機底係叉電位，中間有大大粒磁石，耳機放左入盒就會痴得幾實，唔易走位。

- 每隻耳機背面都有兩排收音咪，用黎提供強勁嘅Active notice cancellation.

- 耳機內側設有sensor，除耳機就會自動停播，戴返就會自動繼續。

- 同一個一蚊銀比較，個體積喺同價位既耳機入面真係唔細。不過都仲細過Sony WF-1000XM3。

______________________________________________

ANC (Active Noise Cancellation)

你開箱嘅時候，係唔會搵到說明書教你點用隻耳機，反而會叫你去Download Bose Music，而個app都有成90MB，所以啱啱買完喺街度用都唔太方便。

- Pair完可以改名，會獨立顯示電量。每次開耳機盒，連接嘅速度都幾快，而且佢會有聲效提示你個電量，算係幾實用。

ANC有11級可以調校 (0-10)
喺左面耳機double tap就可以切換ANC level, default係0, 5, 10咁樣轉。
- 0級係會利用收音咪，直接播放環境聲音， 方便對話。
- 5級比較接近平時無開ANC既普通耳塞。
- 10級就係Maximum，ANC效果非常之好，用左陣再換耳機，會即時覺得呢個世界好嘈。但初嘗ANC嘅朋友可能會有少少頭暈嘅感覺。

但可惜嘅係，你唔可以直接關左個ANC Function, 希望下一代可以加返個option.

(續

音質比較
買果陣我即場試埋B&O E8 3.0， Master & Dynamic MW07 PLUS。
（以下係個人聽感，各人喜好取向各不同）

而主要測試嘅歌曲係椎名林檎- 野性の同盟，CD:『逆輸入 ～航空局～』24bit, 96kHz.
呢首歌對耳塞嘅要求都幾高，椎名林檎把聲比較尖，如果喺高音handle唔好，就會出現刺耳，爆音嘅情況。同時chorus部份亦對耳機分析力有唔少嘅要求。

（ref.)

E8 3.0
- 真係好輕，主打純淨嘅音質，冷聲。但分析力唔夠，Chorus部份樂器分離度唔夠，有少少焗嘅感覺。同時亦比較少bass。

MW07 plus:
- 好靚仔，金屬耳機盒真係無得比，戴落亦舒服。Bass 明顯比E8多，分析力多啲啲，聽呢首rock幾好，但一去到椎名林檎嘅高音就有啲刺耳。

QC Earbuds:
一開盒見到好大舊，有啲卻步。但聽落個分析力，音場都好好。可能因為佢個耳膠無其他兩款屌得咁入，所以個空間感好好多，但一用唔啱size嘅耳膠，個效果就差好遠。
另外受制於電話bluetooth嘅推力，音量要開到六，七成先可以試到佢個音場，

成首歌入面椎名嘅高音都handle得幾好，無爆過音，到chorus部份感覺好澎湃，各種樂器分離感做得好好，絕對無諗過可以同舊代Bose成pat屎嘅音質差咁遠。

另一方面佢個鯊魚旗設計到大大舊，可以緊貼耳窩，所以長時間戴都無不適。但如果你訓喺床聽，就唔可側訓。

TLDR:
Bose QC Earbuds 音質上估唔到做得咁好，配戴感亦好好，Noise Cancellation更係無得比。但缺點真係太大舊，個電池盒亦都好大舊，個Design亦無其他brand做得咁吸引。期待下代嘅進步。

產品包裝隨附物品:

- 2 個 Bose 消噪耳塞（裝上2號耳套）
- 充電盒
- 1號及3號耳套
- USB-C（A 轉 C）充電線（30.5 厘米）
- 快速安裝指南
- 安全說明書

技術數據:
- 藍牙版本：藍牙 5.1
- 藍牙代碼：SBC, AAC
- 使用時間：電池使用時間：長達 6 小時
-充電時長：耳塞電池充電時間：2 小時 | 充電盒
-電池充電時間：3 小時
- Dimension & Weight 體積及重量
: 高 3.9 厘米 x 闊 2.6 厘米 x 深 2.7 厘米（各 8.5 克）

歡迎各位巴打絲打討論

幫推 開箱文都係台仔多啲分享 香港都係得EPC叫多啲

希望喺連登重新帶起返開箱文化

難啲 啲集中PO會有簡短既開箱 但係好少見開PO一大篇咁講

如果同埋sennheiser momentum比，4對邊對好d?

想問下音質 會唔會好AirPod pro好多
最近想買藍牙耳機 唔該巴打

無點睇
但咁有心機 推post 支持

AirPod pro佢始終係主打Apple system嘅流暢體驗，同埋佢自家嘅Noise Cancellation，不過佢好似近期嘅update搞到個ANC仲差過一開始。音質就應該唔少主流True wireless earphone都好過佢。

不過耳聽為實，去旺角或者各大門市試下啦
（最好拎埋酒精同埋紙巾消毒）

正評留下

其實難係難在唔知點分打手文同開箱文
BTW支持你

我都買咗，我覺得無論聲音同ANC都比AirPods pro 好D，但唔好太高期望，耳機＋盒大已預咗，我通常帶袋出街冇問題，當然如果係蘋果用家連接方便就差好遠。只可以同時連一樣，要先disconnect之前連接，整體滿意，淨係強咗嘅ANC都值得！

我覺得MTW2靚仔好多，同埋細好多，但音質平平無奇，今次無仔細比較到。

耳聽為實，落街試下啦

支持
Btw有冇試下開爆anc用到幾個鐘？

呢方面我都明，不過好在連登風氣比較直接，如果你做打手吹大左，一定會有人出黎屌柒你

同埋另一方面，就係愈多嘅(真)開箱文，就愈有得比較同埋討論，可以保障消費者，邊個吹水一眼就睇得出。

未
我好少一次聽多過幾個鐘

呢d 大約幾錢

冇戴上耳嘅圖 咁重要嘅嘢都冇 負評先

想問下通話質素點？之前用iPhone 同airpod pro講電話完全唔得，而家轉左android想出另一隻無線耳機係可以係街講到電話。

2k-2.5k左右
所以要揀個啱嘅先好買

搵唔到個靚女幫我試戴，唯有用住網上嘅圖先

呢排bose qc 35ii 跌到好吸引

支持樓主

之前諗過 mw07+(太大舊)

高質

有冇tws +功能？

太大舊

音質方面會唔會差mtw2 好多

用緊

同sony比點

noise cancelling 効果同sony m3 ear phone比較, 邊個勁d？

支持高質開箱文

唔同類型既野黎點比較

同牌子又係ANC比較下都得嘅

sor, 呢個直情無考慮到，所以無試到

睇下有冇其他巴打解答

ching通話質素點
喺鬧市講唔講到電話？
另外會唔會疾/斷線？

好撚大粒

啱啱試完，室外有風環境，幾清晰，就算細細聲講都聽到，如果你開埋十級ANC會聽得更好。但有幾會收埋其他雜音，例如著風褸行住講野會有沙沙聲。

利申無同其他主打通話既耳塞比較

見#44

但未有機會試喺鬧市中通話。
聽歌就無斷過

Agger

我都諗左陣先買

我覺得唔係好穩…

Bose啲耳機好撚樣衰
每次試完bose都覺得好正但永遠買唔落手

之前有用過soundsports free，每次一戴超過十五分鐘耳仔就會開始痛，可能係因為重得滯希望呢一代唔會啦

辛苦哂巴打我諗我心目中已有心水

唔關外觀
係驚太大戴得耐會唔舒服

呢樣應該關個耳膠事，佢出廠得三個size，個design又屌得唔入，又無得自己換其他牌子耳膠。如果個耳形唔啱，戴落就會覺得唔穩陣。

唉，好失望
做左頭批9沖既

耳仔痛通常有兩個原因，以soundsport free為例，一就係個耳膠邊緣刮身，或者個位置放得太入。二就係個鯊魚旗太硬或者唔啱耳形。
所以我以前會自己換個spinfit耳膠，如果可以換嘅話。

所以要告誡各位巴打，評測係用黎睇，最好落場試，耳聽為實

換過都無用，好似我依家用緊嘅AirPods pro一樣，耳仔呢個位一戴耐少少就開始痛，換耳膠放出啲都無用

買個無ANC， 無鯊魚旗，又輕身嘅耳塞，再加個comply耳綿，得左。

再唔得就唔好用入耳式

希望大家喺連登搵product review會方便啲，一search就有，唔洗爬文爬成晚

諗緊買邊隻色

xm4留名

啱啱先發現出左Nuarl N10 pro
點解我買果陣睇唔到嫁

All black everyday

肯定唔關anc 同入耳式㗎啦，因為我用Sony wf1000xm3一啲問題都無，但試左用耳棉先

出左好耐
有諗過買
但最後撚ANC 算

想買 但又out左bud
加上真係太大舊 驚出街似助聽器
（但個外型同質地其實唔差）
搞到依家1516

想買但早幾日去BOSE專門店都未有貨
店員話月尾先可能有
忍夠AIRPODS PRO坐巴士聽到隔離講乜

Sony XF1000 XM3 (借unwire圖）

Bose QC

MTW2

其實感覺上size同Sony差唔多，但Sony仲長啲，但同其他比較就真係差好遠。你話似助聽器又唔覺嘅，似送貨多啲囉

結論：儲錢

兇宅咪有貨
用app check

多謝巴打認真回覆
有冇平小小既介紹
又或者佢好耐之前嗰個sport earbuds值得推介？

啲專門店其實係咪用黎俾人試多過買

仲有用格價網，直接打電話問有冇貨，同埋問埋有無demo試。

問到咁空泛嘅話會世界大戰嫁wo.

揀耳塞當然要考慮自己嘅要求先：
- 靚聲
- ANC (降噪）
- True wireless / stereo connection?
- 做運動用
- 經常講電話
- 單次使用時間
- 輕身
- Design / 顏色
- 有無得換其他耳膠
- 有無鯊魚旗固定
- 新款
- 二手
- Type-C / wireless charging
- Not Made in ChiNa?
- *Budget*

愈打愈多
當然愈乎合條件就會愈貴

- 靚聲（咩都聽 聽人講bose係綜合最好 所以先想買）
- ANC (降噪）
- True wireless
- 輕身
- Not Made in ChiNa?
- Budget：ard1500
滿足到以上便可

個店員話有好多人pre order咗，到時返貨都俾嗰堆人先未必有得rock in

又要破財鳥

1.5K呢個價位就難啲，靚聲同ANC就一定貴

有ANC:
Nuarl N10 Pro $1700

無ANC:
Aviot TE-BD21f $1400
Sennheiser CX 400BT $1600

真心睇完一輪都推介唔落，1.5K 買到聲好又有ANC已經好少。其他有ANC嘅一係就2.2K up，一係就音質好一般。所以都係建議你一係儲多陣錢先，一係就試下無ANC嘅耳塞，個選擇就多好多，近排好多新嘅我都未試過。

都係果句，耳聽為實。
(btw 多數都係Made in ChiNa)

無得直接直接關anc 真係唔太方便 同埋發覺開左anc錄whatapp 語音係有問題

正評俾開箱文

豐澤大把貨啦。。。

想問下睇片聲音有無delay??

點解咁堅持官方買

打字喇仆街

月尾出完糧先買個人會好過啲

用credit card 有咩分別
出糧記得full pay 還卡數就得

搭車ANC 開盡真係冇得輸
冇engine 聲冇垃雜聲

啱啱睇完youtube無Delay, 利申唔打機

呢期新果堆耳塞應該都好少有delay問題啦。

個鯊魚旗有無得唔用

冇
成個耳塞連埋

係咪得右邊可以單邊用

想知同Sony xm3比係點

唔好再毒我
你入咗未

你爬下文先

不過個人覺得bose 個11級降噪做法係環境聲同anc 嘅ratio

0 係全環境聲
10 係全anc
所以用低一兩級d 勁嘅冷氣聲都出哂黎

你唔問我都無留意，in ear detection (sensor)，係可以關，所以左，右耳都可以單獨使用。

仲有簡單shortcut

同埋原來係上個月尾先出廠

sor, 呢隻未有機會比較。
等其他人答

呀Bose呀，其實你加多個On/Off ANC好難咩

ok
收工去睇下先

有機會試埋Sony WF1000XM3, 同埋MTW2, 樓上好多打巴想睇review

希望會update

相比qc700, 傾電話掂唔掂呢？

左右耳可以獨立使用？
我去bose專門店個sales同我講話唔得
佢話得右邊可以， 仲話因為左邊都無mic

好似得右耳可以獨立

右耳only

耳罩式qc700? not my type, 所以無試過。但呢隻我就覺得通話無乜問題。

see #44

試完唔知係咪放得唔入， 感覺唔到anc既強大

前日係旺角百老匯見到 sony wf-1000xm3 賣$1490
雖然唔符合所有條件 但係至少音質同anc都ok

你要再試下，佢個anc冇對手

通話左邊有mic, 右耳唔放入盒既話左耳可單獨使用

左耳double tap轉ANC level, 0, 5, 10咁轉，你係咪用緊level 0

試完即刻入手
最鍾意個消噪冇sony嗰種壓耳感，音場都開闊過AirPods pro喺巴士終於可以靜靜聽歌

Ching sick ball

佢粒鯊魚鯺戴得好穩
係一戴就實咗之前仲以為會好鬆
但白色真係有啲助聽器

巴打點睇Devialet Gemini

邊似呀，你ANC set 0 嘅話，佢真係一個助聽器黎嫁

搵日試下先，同樣係10mm動圏，prefer 音質多於ANC嘅話，你可以試埋Nuarl N10 pro.

如果切換有得淨係0同10就好10同0中間要tap多兩下好麻煩

Bose QC Earbuds嘅話行貨度度都係一樣價，最緊要係有得試聽。

夢想係擁有一部phantom gold
所以有啲情意結 平平地玩住佢耳機先

sony wf1000xm3音質好D定Bose QC好D ?

我有QC20諗緊換唔換earbuds。ANC見人話earbuds比較強，但係差得多唔多？

想問樓主如果ANC全開
叉爆電可以用到幾耐

用咗陣佢個bass好似仲勁過sony wh1000xm4

今代ANC係好好，而且可以調較，同埋無以往個感覺咁焗。

我好少一次戴好耐時間，平時都全開ANC，最多聽三個鐘就要收埋做其他野，所以無留意電量。

好貴

留名

我淨係有momentum tw同momentum tw2
bose未玩過

聽完巴打講通話ok今日即衝左隻。 樣樣都好滿意。 不過隻野有少少滑，今日已經跌左落地下一次

巴打邊度買？

豐澤

多謝你分享drop test
介唔介意喺唔同高度再test多幾次

blackfriday會唔會平啲

謝 Ching

online 訂?

利申 walk in 買

門市有得試未?

flexable 係好d
但佢原意for 你 extreme case/ 扮工 / 通透 三個mode

係，on9咗

btw 我walk in 唔記得r 個無線差
不過本身屋但有
所以都係算

寧願唔要無線差都想快啲有點估到訂係無得早啲有

尖沙咀有

支持巴打

經常出入data center 想揾一隻抗噪同穩定連線...
除左bose 巴打有無其他推薦, 最好有埋aptx
筆直2k内

上星期二拎貨後 撘巴士終於可以訓得好
個ANC真係十分強大

有朝搭巴士隔離四個大媽勁嘈咁傾計
戴左未開音樂已經得返一成聲左右
開埋音樂就完全聽唔到佢地講咩

另一次後面位有兩個細路
佢地癲左嗌同玩 踢晒櫈果隻
我完全聽唔到佢地嘈 （係勁尖叫就聽到少少）
相反我隔離位比佢地嘈到係咁啤佢地

坐巴士低層最後既話
開埋音樂都會隱約聽到少少引擎聲
但你唔認真為意 你唔會覺

電量 由上星期二拎貨即刻充滿電用
用到今日都未再充過電但個盒都仲顯示4格
（每日搭車返工放工加用用兩個鐘左右
全程開ANC）

可調ANC級數好好用
完全唔開個感覺充好似冇戴耳機咁
突然要同人講野果下唔駛除都得
行路我就會用一半ANC 感覺安全d

鬆緊度方面我完全冇問題 完全貼服
樓上會鬆既會唔會係鯊魚x未入晒？
入晒之後其實可以輕微轉一轉個角度
搵自己舒服既角度 咁樣就唔會頂耳仔

音色我唔識評 因為我一直都用bose冇比較
只係一直都覺得佢既聲好平均 聽落都舒服

利申 我唔係打手
純粹分享下用左一星期既感覺
寫得有少少混亂
未買既我覺得你地唔駛擔心ANC
只係未用過bose既要去試下個鯊魚x用唔用得慣

今日用無喇喇會斷下線

仲有樣 用緊IPHONE定ANDROID

G持
成日睇人開箱咁過癮自己開箱都有留個記錄 但無心機寫包膠

買果日就係咁斷 之後就冇事

真

用緊初代AirPods開始收收地皮想換，平時返工戴都好需要單邊咁用嚟開會，唔夠電就換另一邊，如果bose呢隻做唔到嘅話都唔會考慮

開左anc 會吾會好大壓迫感？早兩日買個隻buds live 真係吾撚掂

Bose 這隻開左ANC 都feel唔到壓迫感的

呢類藍芽無線耳機可唔可以用喺pc同ps4?

開盡係有
但唔會唔話頂唔順

不過bose d 降落去就有種有把風扇吹住你隻耳聲
even 係間好靜既房

呢代都做唔到單獨用 ，有啲卻步

單獨用同廢左個anc 有咩分別

依家用緊上一代 聽電話果陣得一邊有聲 好濕鳩

唔緊要喇
岩岩中bugs
聽歌得右耳出聲
仲未fix 到
有冇人識搞

左手打畀右手先fix 到

應該就係畀call blocker trigger 左個單耳通話mode

真心，篇野連埋影相整左勁耐

你當係普通bluetooth speaker

好似幾正但好貴

開十級anc 可唔可以頂到六個鐘
我個Sony wf1000xm3 開anc, 用兩個半鐘就收皮
怕又中伏

巴打用左幾耐
我用左年半長開ANC都用到3個鐘多少少喎

我買左一年多少少， 我初頭買咗兩個月之後嚿電就開始死可能係我臭手

啱啱計嘅，聽歌ANC全開，用左75min，無左10%電。我自己未試過連續用多過三個鐘

開ANC聽三個鐘冇咗40%咋

想問用iphone 聽歌apps 聽得分別嗎？ 我用MOOV

可以入手

感謝清

今日落左百老試 , XM3聽人聲清脆D出好多 , 可能關未裝APP事 , 兩者各有好處 , 真係好睇自己鐘意咩 , 但XM3有時聽人聲會有少少尖銳尾音出左黎 , 同埋就算少人既地方久唔久都會斷 , 我自己用緊XM3未壞既可以唔考慮換住
利申: 用SPOTIFY + IPHONE XS , 唔係專家只講自己聽完既感覺

MOOV 好好多

我聽個個moov唔齊歌

MOOV 16bit ma

平d?

WhatsApp錄音無聲咁滯

唔可以開住降噪錄

同 nc700 比 會唔會好左？

值唔值? 買 Logitech outlier gold 重好. 因為入耳已經隔咗浸.

相反 Bose QC Earbuds 唔係封密耳窿其實一樣聽到聲. 重有個 Carry Case 真係太大同電量唔長.

Bose 最好係當年 QC 20 一開係真係聾撚咗咁聽唔到, 重顛到聽返自己行路腳步聲.

隻qc earbuds有bug 我頭先試連左applewatch後
連唔返落iphone search到隻耳機但連唔到
唔好亂連住 我上官網睇搵唔到呢隻機有reset button
以家睇下cs點搞

之前想pre order 但係專門店條友
懶係嘢咁唔pre唔知下轉幾時有㗎啦
就唔柒pre 最後咪又係大貨

睇fb啲人留言話壞咗等勁耐都冇貨換
唔係即場一換一嘅咩

利申得qc25

其實連用6個鐘已經好誇張 正常人一日應該最多用幾個鐘夠吧?唔夠咪充多半個鐘又用多幾個鐘

想知同sony wf1000xm3 比較個音質點樣
啱啱壞左仲諗緊買邊隻耳筒好

我兩隻都有，覺得xm3 音質好d xm3有得tune等化器, bass. 但bose淨係得default setting冇咁好玩。隔音方面其實相若

較clear base +8 真係j 死人
但係我用左一年就打柴
唔想再用佢

用左4日 個touch control 好煩
有冇人識熄左佢

壞d咩？ 我xm3都係買左幾個月咋

Mw07 plus 個ANC好廢，但音色屌打

琴日拎出嚟發覺無藍燈
戴起嚟聽又無聲
隊返落盒 盞紅燈 好微弱咁著左
reset左都唔得

呢隻講唔講到電話？

同問

sony音質好d，bose好穩陣同舒服啲，帶得耐耳仔都唔痛

等 sony 新降噪耳機好過
遲過 1000xm3 成年出
除左 anc 可能好 d
又係咁大舊貴又貴一截

屌，問呢度都晒鳩氣

忍唔住去試左個通話質素，話鳩知佢乜technology ，根本連通話咁基本嘅要求都做唔好

It’s pretty much an immature product, 仲夠膽賣成2千幾

Sorry, 呢舊野sell唔到我，睇嚟等多一兩年先出到啲似樣嘅嘢

通話睇YouTube d外國評測片 都知大概去到咩水平啦
佢地會測試晒 連接+通話質素+降噪等功能

同埋現階段係冇一隻完美既tws
真係要睇你要求d咩黎做選擇
ANC: bose qc / sony wf1000xm3 / airpods pro
Ambient Mode: jabre 75t / 75t active
通話: airpods / samsung buds+
音質: b&o e8 3.0 / senn mtw2

如果通話唔掂 就等於產品唔成熟
咁我都可以話 75t勁重低音 音質唔掂 所以唔成熟
或者e8咁貴都冇anc 所以唔成熟

利申番先 冇用任何tws
試過mw07 plus同airpods pro
只係想指出 唔同tws有唔同既強項同賣點
一樣野差 唔代表唔成熟 而且現階段跟本冇一隻全面 完美既tws

已買，不過無得就咁較音量真sad, 希望佢update 會加la

低音如何
anc 又係咪真係咁勁

想買
地鐵隧道內講電話 對方聽得清唔清
因為背景嘈，好多TW都做得一般

no

清講得好

佢anc完勝現時所有TWS我覺得已經值2000up

我都用緊soundsport free，覺得音質已經好正，想問下而家Bose新型號d耳機音質會進步幾多？值得再花錢換嗎？

我覺得再好多少少

如果只係好少少咁就唔哂錢換了，thanks Ching

不過有ANC差好遠，因為soundsports free唔隔音，出街要播好大聲傷耳仔

老老竇竇
想要黨鐵通話買個lightning / usb c 耳機 或 的士佬藍牙耳機好過

音質同SONY XM3比點?

lm

岩岩追曬POST,見到巴打都係話XM3 音質好小小
但就電/連線方面問題

推

真係好痛頭xm3 電量而家得返1粒鐘多啲
但係bose 佢地又話音質無咁好

我見xm3個post 巴打話自己換電

咪就係我囉
換撚完都係一鳩樣

落街試啦

而且true wireless嘅音質真係有局限，唔洗過份執著，我已經係用24bit HiRes audio黎test.

我欣賞你呢份認真嘅態度

有冇得換電
想用3 4 年

我個xm3 用左一年多d，岩岩試左粉嶺去大圍右邊然後就冇電

係咪得右邊可以單獨用

係

買左 但有時出出街聽左十幾分鐘 會突然好似 卜一聲咁 好似開左通透mode咁 唔知關唔關耳壓事

btw 一聽得耐就頭痛

2020都仲係得右耳可以單邊
雖然好想買

咁唔掂喎
令我諗起第一代 b&o e8

如果已有xm 3，仲換唔換QC好
定係等sony出新
見咁多位巴打都話sony音質好啲就對QC卻步了

有冇人覺得好易跌出耳

已經試唒三種size 中間叫做最穩陣

但係真係成日跌落地！點搞好

設計唔係比你身體大幅度移動用 (設計問題)

我帶咗一陣已經好痛

我係就咁喺床到瞓覺聽

對方聽得清唔清？

岩岩買左，豐澤有得試。如果耳痛既話我會試下換呢個塞

師兄知道這個 Stayhear + Tips 在哪裏有得賣 ? Bose HK shop ? Thanks

如果qc 遲下有副廠出海綿耳塞唔知會唔會仲隔音

你打去問吓 我問過豐澤冇

Ching, 呢個係本身跟盒個耳膠黎嫁wo

我去Bose問完，無得換其他款。

唔係預埋比人跑步咩

我反而用airpods pro同sony成日甩，但bose冇甩落嚟

新果隻 QC 跟 Stayhear Max, 官網講 Stayhear Plus 都 compatible 喎

Max:

Plus:

Bose 唔係用 Qualcomm 粒 chip, 唔係兩邊同時 connect － 係一隻 master 另一隻 slave 咁收

有冇相？佢耳塞個 tip 應該食入你個耳殼點 fing 都唔甩架喎

但係我直接拎住呢張圖去專門店問，佢話係同一款黎，無得換其他款，仲問我喺咪唔見左隻耳膠

啲sales識個閪咩

有聽診器效應 (行路聽到自己腳步咚咚聲)
明明我個qc20 一d聽診器效應都無

其實搭地鐵開10級ANC，唔播音樂情況下仲聽到少少人講野嘅聲是否正常？

聽唔到先唔正常

注意行路步姿，身體會更好

我上reddit 睇返,好多人都話qc20 qc30 無事
係qc earbuds 先有
好似話因為earbuds 太重

其實唔只行路，就咁分別用qc20/30 同earbuds 原地揼下腳就feel 到，唔關步姿事 真係 earbuds 設計問題

當然唔係個個人都有聽診器效應

之前AirPods pro我一出就買，有極嚴重聽診器效應 (唔知係咪壞既)

ANC唔隔人聲

兩隻耳機都出事
可能係你行路問題

唔關行路事
係我耳仔形狀唔夾anc耳機
有一部份人會有呢個問題，另一d人又完全無事
Airpods pro嚴重到食野 咬下牙， d咚咚聲都傳到入腦

你以前用開咩耳機睇下有冇類似耳型嘅TWS

Qc20

Ching 我真係唔覺有bor, 你有冇試過display果啲，一係咁啱你果對有問題，一係就....放左佢囉

遇到個firmware bug
低音量果陣左耳大聲過右耳，
40-50% 左右音量差唔多，
多過50%右耳大聲D
reset 返qc earbuds再pair 先無事

Bose 係咪有trade in service的？
見佢個fb page 好似有人講過下

早幾日入手，比我想象中好錄音講電話都okay.... 雖然我本身都用緊bose 700headphone

all trade in = 閪過放二手

soundsport free 大約trade到幾多
放二手都唔知仲有冇人要
唔撚隔音，幾好聲都冇用

個post好似搞到好多人入坑咁

價錢問題，平放一定有人要，例如carousel啲賓賓

我根本戴唔撚到啊！！

一分鍾隻耳就推返佢出嚟

點撚聽啊

唔識戴?

無乜可能戴唔到
一係2，3號塞太大 戴得耐痛
一係你個耳係 between size
一係連一號都太大

以前soundsports free 唔會咁

1號係個尾勾唔到隻耳背
2號個尾又大過耳背 同埋推埋部機出嚟

屌大家今次真係試吓戴到先好買

AirPod pro完全冇呢個問題

大家喺專門店買定其他鋪仔買？

我細舖。

Friendly reminder, 試左先決定買唔買

我同你相反，用AirPod pro係咁甩，極唔方便
反而呢隻bose好啱我

頭先試左用qc earbuds 同 qc35 v2播同一段youtube,
Earbuds降噪好似仲勁過qc35 v2
不過戴得耐唔太舒服 (size 1)

打直入再扭少少
呢隻耳機舊膠係同以前唔一樣

咁應該真係唔同耳型

戴入耳時順時針轉入去

咁我買sports earbuds 冇錯,本身半開放式，用嚟跑步比一般入耳式少好多腳步聲，行路接近冇聲

咁你試下無ANC既sports earbuds 係唔係一樣？

想問係人多嘅地方會唔會斷咗左耳得右耳仲有聲？

我自己就買左咁耐，斷過幾次咁大把，每次半秒左右。

反而上面巴打個bluetooth pairing bugs麻煩啲，卡住左喺apple watch

琴日梗硬用spinfit 啲耳膠，都叫套到，但好怪啲聲 唔知會唔會有其他brand 出耳膠比bose

bose music app update完有右耳音量控制
但係swipe一下＝ iPhone兩格

Android未見有呢，但都慣左直接用電話控制

有隻qc30. 想知道同earbuds個anc差幾遠？
其實隻qc30都冇投訴. 係身痕想試true wireless

有冇辦法令對Soundsport free 隔音其實幾好聲
我用過sennheiser 上一代mtw，啲聲唔太自然，同佢的有線產品差太遠

你自已咁易搞得掂仲邊會有人買新產品
我都想自己換comply耳棉

Ching true wireless兩個世界黎嫁
隔到哂馬路啲車聲，但隔唔到我老母把聲

啱啱睇到已經有apps update可以較大細聲

非常同意，利申qc700 + Bud+ 用家

soundsports 係專登設計成隔唔到音，隔到音既話跑步既腳步聲會打落對耳好勁

係csl原價2xxx買用積分抵左百幾蚊然後mox俾💰cash back 5％

用左一個星期少少個人感受同問題總結:

1.電池倉嘅電量係虛嘅顯示完全不正確

2.實測開降噪，可撐到18個鐘

3.佢唔係左右同時連接落電話，用主副耳機，所以有時stop左然後繼續嘅話會有一邊有聲先

4.佩戴感舒服

5.降噪的確目前最勁啊

6.岩岩Bose music 更新左可以控制volume 但係操作好唔靈敏 好膠

Friendly reminder, 剪緊指甲唔好戴

why

好衝擊耳膜
你試下

邊間Csl有呀

csl 網店 有貨啊，我星期五凌晨落單，星期六就到我想要最近門市就攞到

望下有冇代理貼紙咪知

巴打有無Link？

有貼紙架咩？
我買對sports earbuds 冇喎！佢話係行

佢講姐
咁邊間代理保先

有冇人用Bose Qc會突然間最大聲？
我想知係我個對係咁定其他人都係

用左幾星期，正常使用

講漏咗，我係iphone user

冇啊

果隻好似舊野黎

係喎

每個人耳殻型狀都唔同
我試嗰陣ok 新買就好易跣出嚟
首先揀個啱size嘅耳膠 條鯊魚鰭可以稍為大少少 頂住耳殻 左右耳可能要用唔同size
之後用用吓等佢啲膠軟啲同膠面嘅磨砂層滑咗咁就會貼耳好多

仲有無其他方法，有得換耳膠

d bass麻麻

旺角有pop up store可以試 做緊9折
試完即刻中毒

有冇人用過 Echo Buds

屌乸星，諗住BOSE唔會有promo，香港一有貨就買。
咁快就9折

上網見話折完仲有野送，知唔知送咩？

今日即場買埋 送記事簿、旅行袋同無線充電板
不過衰臭手 粒耳機擺入差電盒 差唔到電 聽日要去問下點換

洗唔洗做咩會員先有折

做果個商場會員買完耳機再買枝水 就有一百coupon

唔做都有9折 之前仲諗住用asia mile換 依家仲平過amazon買

咁多野送好似好抵喎

借問聲係邊個商場？

The forest

如果習慣側身訓係床到用，會唔會好頂住隻耳？

會

耳機新手 請問如果呢款同sony sony wf-1000xm3 比較建議會買邊款好啲？

耳機真係自己出去試好啲...

而家xm3 一千銀，bose就差不多二千
你又唔講你有咩要求邊有人俾到意見你

講緊香港，講美國做乜鳩

有無人用耳膠用最細

唔知幾時完呢

Pop Up Store 好似到13號咋

咁快
Thank you

想放左佢，耳型真係唔岩戴。
帶左一星期

有意pm

真係要告誡各位，耳機要試啱先好買

係，有興趣試岩搵我，全新咁濟

HW?

老婆鐘意白色，準備入手..... 點解xmas重唔做promo....

Sorry, HW?

qc earbud 個anc同bose 700比差幾遠

今日豐澤買咗，盒後面有個支那騰訊屌微，裝完bose music話咩主要功能要裝騰訊屌微，不過我冇裝，睇人哋開箱冇呢隻嘢，香港行貨係咪都有呢隻嘢？

我嗰個無嫁呢，細鋪行貨。

屌，睇黎俾誠哥昆咗

好柒 笑左

我第一水喺豐澤買都冇

我都唔知，係返到屋企先發覺唔對路，睇埋個叉電盒底全部殘體字

我csl買，出面包裝冇騰訊，電池盒都係簡體

有冇師兄想要我尼個bose qc earbuds，係csl新買嘅黎試，宜家又買左一對新嘅xm4戴玩下，有興趣嘅師兄可以出價.

白色，有單有保

我12月頭都係誠哥度買，盒後面冇支那屌微

支持

整問下各位戴呢隻跑步易唔易跌？
之前用開powerbeats pro做運動好穩
想換耳機

琴日去左專門店試聽
分析力算係一般水平
上到最高音會爆

九成開箱文都係業配

都係嘅，但我真係無錢收wo

睇耳形啦，我就覺得唔太啱做運動啦

我覺得幾好wor，係airpods pro同sony轉會過嚟

anc 同airpod pro 比如何

bose勁到同耳罩式一樣

同bose 700差唔多?

ANC黎講我覺得佢係最強
但音質就真係一般

所以我買完都係番工放工坐車用

我覺得音質比airpods pro好

BOSE主打耳機如果差過airpods pro間公司不如執鳩左佢算
我手頭上仲有XM3 MTW2 MW07PLUS
如果計音質 我覺得MTW2 MW07PLUS一定在佢之上

但佢ANC我諗羸九條街

佢賣點係anc ，開到最大係幾勁，比得上xm4 但係唔用得耐 耳壓會有少少大 音色人人feel 唔同 試吓先最好

佢個ANC果種感覺係你戴住唔覺得佢降幾多
到你一除果下就明

想問bose qc earbuds 有冇好似bose soundsport free 個充電盒流電嘅問題？

有冇圖睇吓？

唔覺有呢個問題，充一次都用到幾日咁。
但就真係要試過先知啱唔啱耳形。

咁又真係有啲難頂

你一咁講我再睇返隻bose soundsport free 原來都有

mic 正常

你呢隻搭巴士有冇伏伏聲個問題？
我果隻好嚴重，搞到我搭巴士冇得用

會呀，用左兩年
五舊賣撚左換左新個對

咁新嗰對有冇問題，喺官方Facebook見有人話都係咁

試下先

屌原來我果個都係
其實係咪個個都係MIC？

有幾多唔係mic

有冇巴打試過一邊冇左聲
試過官網教果幾個方法都唔work
新買左幾日就出事？

去換啦，無試過咁。
定係你連左apple watch中左bug

結果係要冇事果隻耳機聽住歌
有事果隻耳機放入盒
咁樣就搞掂
嚇得我

支持開箱

用左兩個月 岩岩再拎出黎用
個耳機盒幫唔到兩隻耳機充電
但我幫個盒充又充到
事關我屋企有兩隻qc我就用另一個充電盒充
又充到喎...即係個充電盒打左柴
用左兩個月唔夠 無跌過都咁
有無人試過bose個維修
上網睇話只接受寄過去維修
到時運送有跌撞真係口同鼻拗
依家要同屋企人share個盒充電..
估唔到唔夠兩個月就咁
確實有點失望

有無人試過bose維修 服務如何？

無維修，多數换

有冇師兄用用下右邊耳會「扑」一聲，然後就有啲雜訊聲，但除低再戴返又冇事？

更新完左邊冇聲得右邊有
重連都仲係咁

bose通話得唔得？youtuber講電話都幾清，真唔真
之前我係sony轉去AirPods pro，通話一流

我覺得通話係仲好過airpod pro

咁誇張個盒咁大慣唔慣

應該話airpod pro越改越廢

對方成日話個環境雜聲好大
大家通話個陣有無呢個情況出現？

低頻聲 即係車經過嘅聲都ok隔到

巴士、屋企、喺街試過講電話都冇問題
效果應該同airpods pro差唔多

其實個盒易唔易花？本身都咁大 諗緊駛唔駛買個case protect

想問用呢隻耳機出旺角/多干擾既地方會唔會都斷下斷下咁?

之前啲巴打話會突然卜一聲解決左未
同埋多唔多人壞

未壞過

有冇人個叉電盒開得唔暢順，卡住卡住咁

點解好似咁多少問題，但我果隻咩事都無

我都係冇事，用得好順暢

佢個音量控制係唔係唔得
試緊都冇反應

係app開左未

環境嘈(mtr)通話會好差
環境一般嘈時（街上）好過airpods pro n倍

右邊耳機向上推或向下推wo，你IOS定Android.

開左呀,我分別試過2部電話都冇反應

2樣都連過,都唔得
reset部機會唔會係1個好方法

有冇更新個app

你check下個firmware先，仲有 update果陣可能要關VPN.

更新曬喇,㩒極都淨係叫到SIRI

向上輕掃喎，冇理由出長按架

掃多兩掃佢就以為係叫SIRI

留名跟進~~
隔離po 有巴打話坐巴士聽QC earbuds果陣聽到有boom boom 聲....
(可能係架車chow 果陣)

亦有其他巴打話未聽過呢類問題....

樓主點睇?

無airpod好柒條收音會好？咁幾正

追完po, 咁可能係類似聽診效應....
跑步聽到自己腳步聲?!

凡係有突然發出嘅聲，都會收音再播出黎，而高分貝嘅音會更明顯。例如啪衫鈕，剪指甲。咁有機會架巴士行緊嘅時候撞到樹枝，又或者個路面唔平掛。當然唔排除佢隻Earbuds有問題。

如果要超級隔音，咁要用返用物理隔音，即係頭戴式，再加ANC。而家ANC技術係有進步，但唔係完美。

嗯嗯嗯，原來係咁

想問下巴打們，準備係細鋪買，bose 有冇行貨貼紙呢啲野睇

本身係MTW 第一代用家，自己有2部常用iPhone+1部iPad
因為長期WFH工作需要不停講電話開會
而家心大心細唔知應該買AirPods Pro 定Bose好

利申：Bose用戶，有用開Home 500覺得音質好好

見caroxxxx 全新$1700 想狗衝

有無人有買套睇唔岩有咩款，小過airpod好多

真係無乜
唔好話同airpods比
samsung 都多過佢

咪係囉

最近有更新 知唔知更新左d 咩

firmware?

1.2.7?

上個月既update 黎

知唔知update 左d 咩

入返去check 下個firmware version幾多

官網有change log

見網上有人話update 完anc弱左
有冇Ching有同感？

某d 情況好左
但預著有風就

間間都好似係噉，一開頭就畀到最勁你，之後就越 up 越弱

都仲好過airpod pro,真係update完你會後悔

但update 完多左觸控Volume control 喎.....

係咪多數人都係買黑色?

宜家買街賣1900 抵唔抵？

邊到有
我上星期上網睇星際都係2字頭
唔係平好多去左門市買
14日有問題可以直接拎返去換

一月中買咗，非常滿意佢個voice cancellation 功能，喺公司聽住歌做野，人地叫都聽唔到😂
低音正，但vocal人聲都係略嫌唔夠出，不過2k黎講都值，就算睇落大舊少少，實際用落影響都唔太大嘅

voice cancellation???

搭巴士太chor會有嘭嘭聲
換過對有冇用

冇

個app要開位置先用到 好撚煩

其實Bose soundsport 係我用過最好聲嗰對（用過beoplay e8 同e8 2.0，同埋airpods pro），但佢無anc 我搭地鐵要開到最大聲

而家有anc 可以一試

想問下如果戴住佢voice dictation 準唔準？

QC earbuds會仲好聲啲。
我淨係用黎聽歌，等其他人答

soundsport真係超好聲，qc earbuds都唔錯，兩隻差唔多，我都係原本有airpods pro，但後來放左轉用bose

屋企用緊700既5.1

對呢個牌子幾有好感

本身想買airpod pro

而家搞到50:50

白色用家

今日入手白色bose quiet comfort，$1950落樓
想問下有無apps可以控制bass大細

行1950？邊到有

星際，好似2樓

今日啱啱入手 想問下大家會點清潔?同幾耐會清潔一次?

我自己會每日用消毒酒精同紙巾抹到表面乾淨，但長期帶落去我感覺條鯊魚旗好快會變油魚

人始於惰性，我一開始都成日清潔，到之後.....

戴左一排 發覺個世界真係好嘈

好似冇得唔入盒熄機 斷藍芽待機都幾食電 個盒太大唔想帶

我都係擺個盒放褲袋

人哋打電話嚟
我用手機接聽佢係唔會auto用耳機出聲
係咪一定要用耳機接先得

yes

我用note 20 ultra係自動耳機出聲

冇錯好奇怪，希望更新，唔想開gps。
其實呢隻qc buds人聲幾前，清晰過sennheiser mtw2
不過無得一鍵開通透+停播音樂

想問下降噪效果如何 頂唔撚順個爛鬼airpodspro

Bose另外有出個睡眠耳塞
有冇巴打用過分享下

屌，買完第二日左耳閃紅白燈

咁你隻QC嘅QC唔掂wo

用咗15分鐘都冇...我冇嘢好講

上網睇開盒個下唔識連iPhone，1516緊，真唔真